菜月昴同emilia算唔算係日本版阿旺+佢老婆仔?

醒咗喇，雖然失咗憶

勁